[香港之光] 鄧紫棋 王嘉爾 百事可樂2019廣告

解解好令 嘎嘎好型

好撚襯

在一起 在一起 在一起 !

香港樂壇重現希望

巴比龍

gym對波縮左水

牙漿配唔起嘎嘎

收啦 呢個廣告重點係解解啊

GEM=GOOD
JACKSON=傻鳩

以後唔飲可口可樂
剩係飲百事

又唔可以話你錯嘅...

jm9 po人出黎？

支持本土歌手